［港漂］一張圖 支那人自認殖民緊我地

係時候撕破血濃於水既假面具